波台又係時候點名了

又去邊爆房呀屌你

屌你老木

屌你
屋企打fifa

？？？

屌你

岩岩毒到 係steam買左平價fifa

今晚唔使預我。

估到你啦

玩單機？

咁早開

岩岩入左d fifa gp
R緊人

仲有冇阿狗打pro club?

開定先
比人請假

玩fm好過啦

你有牛屌

有局妟啲搵你

咁能凍

鳩都硬唔起啦

你撻港父個朵大把腳啦

咁比牛屌

冇買21

*PES HK X Football manager HK*
🎉🎉🎉
由全港最大PES WhatsApp group 主持，Football manager Hk face book page, WhatsApp Group 正式面世!!
想吹足球，又得
想吹FM，都得
得左

歡迎各位加入分享下:

PES 三個WhatsApp group（世界台，香港台1，2）
世界台🌎：
🚨世界各地高手雲集🚨
香港台1🇭🇰：
🚨花生盡在香港台1🚨
香港台2🇭🇰：
🚨現實足球戰報快遞🚨

Facebook 全新進駐，強勢打造，勢做香港一哥
Facebook：

Ig資訊接收快，交流互動更精彩
Ig：

躝

係被竇攬住條囡都上嚟點名

到

hi

今日就算你係孤獨單身狗先上到嚟點名
起碼都叫平平安安
但有兩位呢兩日離我地而去嘅手足就冇咁好彩喇

gay2?

蕉兄同小花

叻啦叻啦

你陣間屌閪
扮咩

撚有。

你條撚有

拉，保護手足。

只能幫拉。

估唔到連你都。。。

幫緊逆x玫x拉。

唔推到佢咸家產？

佢平時對大家咁好，唔想25佢。

拉

你又拉乜

咁幫拉了

你要睇股票。

今晚係fifa night

呢條友就香餃橙啦

賓今晚book左咩國籍

有無得join